林鄭係咪想玩返場真人版生化危機

林鄭我屌你老母呀 落地獄比地獄犬屌死啦

放心最後以為冇事嗰啲都會有事

我地要組織一隊 殺毒隊

777 作為攬炒之母, 今次終於可以攬住 7 百萬人同佢陪葬

地獄使者

屌 難好撚多

0武器 要打黑警同喪屍
仲要冇乜資源 隨時被感染